雅虎罷工投票 一人N票

事源見到大家吹雞叫人去Yahoo投票支持罷工

我想講

你地用無痕分頁

一個分頁係一票啊！

重唔快啲同我一人投返三五七票

快啲開無痕投票

無痕無痕

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

普通手機都得

搭車唔玩手機game
玩投票
推

push

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？